[扮工動物園] 撥著大霧默默地在覓我的去路之星期二

好勁嘅霧霾

見到窗外隻鷹係咁轉來轉去

Joson

係咪多人燒衣呀

型到呢

me 呢頭經常

係

英勇

agger

你哋有無食

好man

有，同同事去左食

串錯字
唔係呢個
係第一個

好驚
有時pt放工好夜先番屋企
好彩段路一向多人行

男人man 就型

以為你哋有用入面啲方法煮

個壽司好正

冇人

餃

大後日飛啦

玩得開心啲

多謝絲打

grape

到時騎劫你個post

期待有樣睇